無知一問 而家吹雞下星期入元朗 有咩用

成班鄉黑知道全港人都會入去郁佢地 點會咁傻走嚟同你哋硬碰硬
頭先喺元朗 都係打啲遊行完 筋疲力盡嘅無辜市民 佢哋先至可以拎住支棍係咁喺度打
下個星期我哋嚟到元朗 鄉黑都唔知道去曬邊度 完全搞唔到佢哋 佢哋根本就想今日打完人就 同埋袋袋平安

計我話 應該就係頭先知道元朗出事嘅時候 成班人一齊入去同佢打 唔好畀佢哋發惡 要打就喺中環吹雞叫人過去元朗幫拖

入元朗無人嘅咪探訪下佢屋企 又去下佢啲舖頭 再去下啲山墳上下香 燒下嘢

其實到時都分唔到邊啲係鄉黑

一齊去拜何妖老母
大家都係尊敬長輩

有冇機會引佢地出黎再一鑊熟佢地
而家我地做野真係有機會傷及無辜

我有野講

我冇野講

引乜撚嘢啊！
南邊圍啊～